{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019045",
        "source": "도서",
        "writer": "이정기 , 타블라라사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-332-5",
        "version": "개정 2판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 제주여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2023-10-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "펜션/오헬로"
    },
    "text": "広いベッドがある一軒家の宿でA、B、Cの一軒家の宿を運営しています。 AとC棟には屋外ジャグジーがあり、B棟には屋内ジャグジーがあります。 室内はホワイトウッドのインテリアになっております。 手作りのグースがたっぷり入ったソファとラージキングサイズのベッドで快適にくつろげます。 屋外ジャグジは椿とクスノキで作った済州の自然を抱いており、室内ジャグジはスパの雰囲気でスパ電車一杯ができるよう茶器が用意されています。 ベビー食器とベビーチェアもご用意しております。 咸徳海水浴場や月亭里海水浴場、エコランドなどが近くに位置し、最低2人から最大4人まで宿泊できます。 ご予約はカカオプラスでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何棟ありますか？",
            "answer": "A、B、Cの一軒家の宿を運営しています。"
        },
        {
            "question": "A棟とC棟にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "AとC棟には屋外ジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "B棟にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "B棟には屋内ジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "室内のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "室内はホワイトウッドのインテリアになっております。"
        },
        {
            "question": "ソファやベッドの特徴はありますか？",
            "answer": "手作りのグースがたっぷり入ったソファとラージキングサイズのベッドで快適にくつろげます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "屋外ジャグジは椿とクスノキで作った済州の自然を抱いており、室内ジャグジはスパの雰囲気でスパ電車一杯ができるよう茶器が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品はありますか？",
            "answer": "ベビー食器とベビーチェアもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "咸徳海水浴場や月亭里海水浴場、エコランドなどが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "最大で何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最低2人から最大4人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "予約はどこで行えますか？",
            "answer": "ご予約はカカオプラスでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 328
    }
}